大埔有防暴入大元邨！

拎曬盾

咁撚癲，入邨